警方拘捕香港自由之書女成員 涉洗黑錢達數百萬元

警方毒品調查科財富調查組，今日（26日）在元朗橫台山拘捕1名25歲女子，涉嫌洗黑錢數以百萬元。警方稍後將舉行記者會，交代詳情。

消息指，該名女子為香港自由之書成員，有人在網上發布假消息，包括警方在新屋嶺不合理對待示威者，然後在網上發起眾籌，但實質是用來購買名牌物品。另警方正通緝2名男子，該2人已逃往美國。

東網唔貼

我信佢地

就算真係眾籌買名牌又點
洗黑錢條藉口真係萬能

話人放假消息
即係真事發生

但實質是用來購買名牌物品

買名牌子犯左咩法呀

佢地重點係網上發起眾籌，但實質是用來購買名牌物品
抹黑姐

$0.5準備全面進場

話咩昆錢， 人血饅頭之類

不過都係果句

黑警講咩我哋係唔會相信

食屎啦死黑警

咁又搶人幾百萬

到而家都冇公開過新屋嶺

依家都拆埋重建

d 狗同5毛成日用呢招
又話咩黃之鋒拎你地d 錢去買樓
又話咩賺黃屍d 錢

心諗： 關你撚事 就算俾佢買樓我都願 吹咩

點樣證明班狗無不合理對待？同埋人地籌左咁多錢，班狗拎幾個transaction就抹黑人地，真係好仆街

消滅證據

俾咗佢就任佢點用架啦
人地買乜關佢咩事

唔重建好易拎到DNA/其他野

3M豬嘴=名牌子

因為d 腦殘藍絲淨係識睇錢，以為人地都係
諗住用錢就分化到

竟然未有人入嚟話佢哋食人血饅

除咗個乜鬼咩警察福利會之外 其他人嘅組織都係洗黑錢

在網上發起眾籌，但實質是用來購買名牌物品。

你又知係同一舊錢

屈

佢話係咪係囉

用虛擬貨幣真係好重要，黑警都辦法check到

冇辦法check到

總之係咁講新屋嶺沒事
等於一定打死左人 同有強姦

又抺黑

低級抹黑

國際凍結之都

買咩關你黑驚撚事咩，我鐘意比佢地買名牌得唔撚得呀屌你老母臭閪死黑驚

眾籌=洗黑錢
goodest logic

狗咩野我都唔會信

曱甴老屈

買名牌=洗黑錢，傻撚左？

記住

洗黑錢 = 萬能key
目的: 搜屋, 挖料, 砌國安法

名牌物品

買咩關佢撚事？我鍾意比錢佢洗唔得？

然後在網上發起眾籌，但實質是用來購買名牌物品
涉洗黑錢?

黑警講野我唔會信

「香港自由之書」今早則在社交媒體專頁發文指，有海外義工的住所被人以涉嫌「洗黑錢」為由進行搜查，相關銀行戶口暫停使用，直至另行通知。

死黑警
手足

買名牌又點
要珍惜他們的付出

梁祖堯: 與其執著於自己人的過錯，何不更珍惜他們的付出？

下下都洗黑錢無敵

喂自認五毛嘅人
人工又夠唔夠你買名牌？